{
  "alumnos": [
    {
      "nombre": "Aguilera, Jorge",
      "numero_lista": 1,
      "sale": true,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Aidani, Mohamed",
      "numero_lista": 2,
      "sale": true,
      "veces_salidas": 0.5
    },
    {
      "nombre": "Mart\u00edn, Carlos",
      "numero_lista": 3,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Avil\u00e9s, Javier",
      "numero_lista": 4,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 0.5
    },
    {
      "nombre": "B\u00e9jar, Sergio",
      "numero_lista": 5,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 0.5
    },
    {
      "nombre": "Blanco, Pablo",
      "numero_lista": 6,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 0.5
    },
    {
      "nombre": "Calvo, Alejandro",
      "numero_lista": 7,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Fern\u00e1ndez, Raquel",
      "numero_lista": 8,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Garc\u00eda, Arturo",
      "numero_lista": 9,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Garc\u00eda, Eva",
      "numero_lista": 10,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Gir\u00f3n, Alejandro",
      "numero_lista": 11,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 0.5
    },
    {
      "nombre": "G\u00f3mez, Carlos",
      "numero_lista": 12,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Iglesias, Ambrosio",
      "numero_lista": 13,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Mart\u00ednez, Abel",
      "numero_lista": 14,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Martos, Rosa Mar\u00eda",
      "numero_lista": 15,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Moreno, Patrick",
      "numero_lista": 16,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Moreno, \u00c1lvaro",
      "numero_lista": 17,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Morillas, Carlos",
      "numero_lista": 18,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Navarro, \u00c1lvaro",
      "numero_lista": 19,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Ortega, Miguel Jes\u00fas",
      "numero_lista": 20,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "P\u00e9rez, Antonio Jos\u00e9",
      "numero_lista": 21,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Pesqueira, Aar\u00f3n",
      "numero_lista": 22,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Puente, Daniel",
      "numero_lista": 23,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Requena, Ra\u00fal",
      "numero_lista": 24,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Rivera, Jos\u00e9 Antonio",
      "numero_lista": 25,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Romero, Yerai",
      "numero_lista": 26,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 0.5
    },
    {
      "nombre": "Ruiz, Bel\u00e9n",
      "numero_lista": 27,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 0.5
    },
    {
      "nombre": "Said, Tarik",
      "numero_lista": 28,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "S\u00e1nchez, Rogelio",
      "numero_lista": 29,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Soler, Jes\u00fas",
      "numero_lista": 30,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Sol\u00eds, Andrea",
      "numero_lista": 31,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "V\u00edlchez, Ismael",
      "numero_lista": 32,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 0.5
    },
    {
      "nombre": "V\u00edlchez, Pedro",
      "numero_lista": 33,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    },
    {
      "nombre": "Zamora, Rub\u00e9n",
      "numero_lista": 34,
      "sale": false,
      "veces_salidas": 1
    }
  ]
}